95巴絲入來吹水(182)

正皮我嘅

又到我開

點先可以回到上一個post D CM
check下先

回覆 左上角編輯引用 copy成段

Thank you!!!

Topic好冇創意

點夠巴士有創意

嬲

清明時節雨紛紛

路上行人欲斷魂

借問酒家何處有

包夫遙指杏花村

想問包夫會唔係係水瓶座

直覺

應該唔係天秤呀可

我估兩個就唔估㗎啦放心

入村扑到人都癲

亂交村

個氣質似

袋常穿

水瓶同天秤都係傻傻地

笑撚死我

鍾意亂講嘢嗰啲嚟

話咁快推左六頁

感覺95post要重振雄風聲威了

我~~地~~今~~日~~啊~~好~~齊~~人~~~

平時7 8日先推到

Come onnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnn

餵奶報時

常聽說世界愛沒長9～～～～～～～～～～～

哪裡會有愛無盡頭～～～～～～～～

Abcdefghijklmnopqrstuvwxyz

1234567890

-/:;()$&@“.,?!’

_(:з」∠)_

あいうえお

かきくけこ

さしすせそ

まみむめも

なにぬねの

がぎぐげご

ざじずぜぞ

はひふへほ

ばびぶべぼ

推到十三頁

2322

啱啱隊咗支可樂然後訓

咁早

正

都係未訓嘅 係床都要等2 3個鐘先訓

一入黎就 17頁

今日痴左線

0004

餵奶了🤱🏻

包仔肚餓了

0008

剷中間留兩邊

有一天,妳在夢中來到了一個神奇的國度。
有個神祕的白髮老人走在前頭,身上掉出了一個鑲有鑽石的珠寶盒妳想追上老人並把盒子還給他,但卻沒追上基於好奇心而把盒子打開的妳,認為最有可能在裡面發現什麼?

A.一條紫色的毒蛇
B.另一個小盒子
C.紅色大磨菇
D.一串珍珠項鍊

B

A

B:狂野指數２０%
妳對性的態度似乎較為保守，不大會採取主動但內心有時還是會對性充滿好奇且渴望一窺究竟，妳是個看似單純，但其實很有自己想法，且可以把事情觀察的很透徹的女孩，也許妳不會是那種騎在男人上面一邊浪叫一邊想要更多歡愉的性愛好手但妳適時展現的嬌羞和溫柔多情有時反而更能激起男人的慾火。

A:狂野指數７５%
妳是非常直來直往的人,很有自主意識且喜歡追求刺激腦中也常有各種荒誕不經的浪漫或刺激的情節妳會是非常有挑戰性而且讓人愛的欲罷不能的性伴侶渴望馴服別人也渴望被人馴服。

D:狂野指數１００%
不管妳平時呈現給眾人的形象如何，妳在床上都可以完全的顛覆他人的既定印象妳是最狂野最熱情的性伴侶，可以滿足對方所有激情和幻想而且妳具有可以受人倚賴的特質，所以妳可以體貼的給對方身心雙方面的美好感受妳有時會怕麻煩，而拖延到該做的事情，但這不影響妳在床上的狂野表現妳對自己有時稍嫌嚴格了點，會擔心他人眼中的自己是否不夠好不過在床上時，妳可以完全發揮出妳最大的潛能給自己和對方最大的滿足。

齊蔭

我揀咗D 無諗到又係呢啲話題
真係要report

少許少許

95巴絲報到

又有新人

新人要自貼

有咩水吹

咸水

我驚你愛上我

有冇淡水

有冇東南水

reported

佢講緊西區海邊吹水

熱烈地彈琴熱烈地唱

巴定絲

唔好講呀唔聽呀唔聽呀

哇原來一點啦

0

喂喂喂
一江西水向東流個西水
吟詩作對都要report

睇我名都知東區

做乜鳩推得咁快

我細佬

你問下班淫蟲

打場機就冇左個post

有靚女睇？

有j靚女

一江西水係向鳩流㗎喎

春水先向東流 你錯曬我仲唔report你咩

你打tournament呀？打幾粒鐘

2歲幾 口水仔

覺得自己好老

Whyyyyyy

又係你地話吟詩作對嘅

我對得咁工整都唔啱咩

成日要人抱 我成件衫都係佢D口水

巴呢咁 我有閪巴打嚟

大個左 我估都係問我拿錢

有咪啱吟 我小純潔乜都唔識

我有十碌幻肢 隨時ready

佢試過一野打落我賓周到即刻痛到流眼水

我地連續8個鐘係咪推
由舊post 第24頁推到新post 28頁好勁

要咩size有咩size 三尖八角呀 觸手呀乜都有

goooooooood night

Cls

wanna try？

唔想瞓
聽日又要返工

work work work work work

0608

0808

有冇人有電腦袋推介

親子王國師奶出post ：如何防止個女誤嫁「公屋男渣」

又改返名

1153

今日推到184

1202

1209

大家今年逗到幾多利是

1214

1237

1243

1244

1249

1250

1252

車公又中！「常得香腸」 廚師腸宣佈回歸

#3

1409

1539

1545

1546

你會選擇哪一個呢?
A、你上廁所時被他看到了。
B、他上廁所時被你看到了。

1622

1631

好眼好攰呀！！！

隻眼

是咪又要爆post鳥

護眼

樹

1654

回覆速度太快了，請稍後再試

係呀 即係你都有啦

1656

1657

1658

1702

人呢

1707

1708

1709

1711

霎霎吓喂又夠鐘

1713

hea吓hea吓又放工

遇啱你放工又係fing fing吓

1718

1719

屬豬既朋友

1725

要ot了

1735

1741

食完雪9牙痛

1743

1756

爆post 前留名